今日開始（3月1日至6日）葵芳 同 柴灣 有手足既防疫用品開倉

TLDR: 高位入貨中伏
輸少當贏
唔係特別平但好過益藥房士多啦